整左段Rap, 關於最近香港發生嘅事

我哋兩個都係新手
大家覺得正嘅，幫手like & share

Rapper

巴打聽完俾下意見

fuck the police

覺得正嘅幫手like 下

支持

多謝巴打

覺得正嘅就幫手like & share

推

正野 有feel
#我無野講 #727見

正 支持

多謝巴打到時見

正嘅幫手like & share